Virtual Youtubers討論區（502）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

Lm 兔仔好老婆

心心又訓

haachama

今日推po 真係快

大小姐今次準備充足

吳些華

留名

Haachama

無斷下斷下贏左

見刀現哈洽馬

醒左幾秒又訓返

睇唔明haato醒幾秒係咩2C

聽日要番工啦
又要睇唔到v啦

唔好諗太多

はあちゃま咁夜仲唔瞓

貓話鐘意同狗一齊睇狗既配信

ching我留意左你好耐，係咁推團長哂歌

HAACHAMA COOKING SIMULATOR

羞恥play?

係咪上面個條fans既mv?

回帶講多次
點解moona段野咁高質

又諗起船長比狗食朱古力

【バイノーラル雑談】声だけはピカイチかわいいVtuberのASMR【白宮みみ / あにまーれ】

佢個名唔推團長推邊個

係

21億 咁似PAD打上限果個數

hachi

隻game入面都會嚇?

首歌一彈出黎個下差D哭撚左
明明聽唔明歌詞

好人,人面廣,得人鐘意

Lm TMT
我愛towa

係咪可以當今日係1M總攻擊前哨戰

お嬢嗰下 キラッ

好勁

はあちゃま又瞓翻

小弟推白銀的

因為係心心廚房模擬器
所以有恐怖成份都好正常

今日多咗咁多張嘅

正過原唱

開始逼宮

Holo ID一姐
就算sub不如EN，但人脈真係好廣
好多國家唔同人都有

之前仲有個fans唱英文原創歌比佢，勁感人

會長依家講緊會員車
比起老豆老母個樣，見我見到我仲多

收集多咗好多正圖

呀心得2萬同接

8分鐘

PANISHED!!!!

又panish

啱啱開波姐，嚇我唔到既

比我更力千
點追

得

lamy完

隻game CLS

this is bad

屌又jump scare

大結局未

牙心隻驚CLS

CLS

嚇撚死

心心嚇到尖叫

屌你老母咩

屌你老母
嚇撚死

忍左幾日 忍唔住

仆街嚇撚死我

依家會長講緊就算唔係會員都feel到支持我嘅心

點解我覺得一直係度bin c會員車

留到粉紅牌先車係咩玩法
愛嘅反面係恨再反面係愛？

會唔會最後真係玩到自己精神失常

打撚哂冷震

比牙心嚇親

嚇暈左？

講真sub真係唔係重點
特別係en，就算個圈大但個升幅大到咁反而覺得無咩實感
家陣睇住id人脈咁廣之餘，仲咁受人愛戴個下就覺得id比en更應該受更多人留意

牙心幾好戲

上面po有n支a師cut圖話係就過期account

jump scare
屌你老母

咪姐係變番haachama

隻驚要去邊度DL

劇本王

心心嗰隻咪game黎

過期ac

屌點解又有新game

轉game

普通jump scare同牙心啲片冇得比

明撚喇
搞咁多野比曬錢都係比青龍會一下殺曬

如果唔計sub Moona其實更加似holo海外一姐

根本就bin緊

要食ina

心豚又浪費才能

節奏天國？

應該cut咗信用卡定點掛

過期？membership?

咁高質

#24 我post左link

made in wario 心心版

呢個勁

牙心啲短片條條都好勁

心心果然係en既一份子

我對上嗰次有咁嘅感覺係睇人地畢業嘅片，

生日已經咁，痴線㗎

咁印尼一期開左都唔叫短時間

心心呢個bin屍片黎嘅喂

Virtual Youtubers討論區（501）

#982 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙露飲歌

心豚咁多人材

呢段野高質

下個食INA

in En2

EN2

心心係咪要去EN2期了

煮飯仔嗰時都講咗話要去

牙心想報名en2期?

講緊大蛇無雙3

Holo無雙

垃圾驚黎

所以青龍會係臨時工好事黎
等每個人都可以分擔下

要聽老師asmr

履歷可以寫jp一期生

估係會員期限到，又唔想俾錢續
試下扳手殺得掂唔掂

有錢女大晒咩

會長話自己腦細胞終於恢復到可以考慮企劃

寫明要english speaker

牙心係holojp
haachama係holoen

對en怨念好深

老師

我都覺得係咁

即場報名

遞表申請

直播報名

大師兄番黎啦 我感覺到全部番曬黎

Achan屌你老味係咪玩鳩我

滅團

食holoen

Cover:你係唔係搞鳩事呀

之前會長同心都俾HOLOEN果邊彈鐘
HOLOEN營運藍到仆街

TeamHaato

牙心啲精神污染好撚癲

en1 molamola

I JUST EAT THEM

殺晒en member就可以做en一姐了

總於出到山

粉牌喎

心心en0，本身已經係一姐

1神作, 不過建議直接玩Z
2 ok but not well
3...Gaia好qq, 其餘好唔掂。

teamhaato

火雞一定走唔甩

有咩係心豚唔識嘅

rbc又自己model + fbk model會唔會爆炸

完

呀心又撚

心心咁就完咗？

玩野咩

依家唔係好忙
唔會參加live
唔會同時視聽
不過準備嘅兩樣嘢
其中一樣大家應該會想即刻做
另一個係會覺得會長好可愛

4期有工商

佢用緊2pc 今日就係要試

u win

コレクター
339人
現在までに集まった金額
6,307,600円
残り日数
0日

阿女唔係condom

運營stop？

RBC

連請人都可以攞嚟玩
仲有咩心心都唔出?

唔記得幾yen有live睇

即刻想做

好似諗唔到點樣9up落去就直接回咗咁

台仔嘅形狀

ED都播完

我終於明點解要轉返haato拎金盾

台仔個女？

連v好多心豚

Jump King上面d關咁難

#TEAMHAATO

大家應該會想即刻做
派武器比青龍會扑鳩班支那仔

choco

Haato 審查
Haachama 試鏡
Haatochama 做埋manager

可以轉機

四期工商邊到睇

工傷就有

自己model已88

唔好提

貓重要係用手制玩

貼多次先

但佢可以玩到咁平淡呢下真係好勁

haato永遠係1期
haachama依家去in en2
兩個一齊存在 一team人一齊

佢可以砌新機

水橙幾時開250耐久

係咪100萬倒數

老師ASMR

部2pc比想像中廢

船長咁廢究竟之前係點玩東方d彈幕驚的

廢pc+廢pc都係2pc

東方佢打到識背

想訓教聽

咸濕仔埋位

到！

會唔會係CAPTURE卡嘅問題

是咪用廢個部直播

一邊聽百鬼 miko 老師
老師都係咁出位

個lag機程度我覺得係

老師真係cls

RBC個3D咩事，唔識郁嘅

老師真係好吹得

勁多Star玩而隻

因為真係唔識郁

有無人睇船長？
佢係咪玩無殺路線？

搵fbk試鏡

想佢快啲大結局正常直播

老師10k同接

Suspect

舊個部i7-8700 1070Ti

成班咸濕仔
利申我都係

2D Debut啊

啲人睇老師係咁講我好了

好多咸濕仔

老師幾時再同mel一齊玩

成班無情咸濕仔

都係 搞到呢排驚咗佢唔敢睇

老師太淫
無計

屌
我以為個台壞左
原來又係我個耳機問題

無情asmr民

一開始殺左

我係咸濕仔呀hi

牙心個日曆其實劇透咗 18號應該先ep3

即刻對佢個birthday ASMR packs 好有興趣

一定係因為佢講咗好耐想正正式式咁入en
但係營運唔俾
依加見en2收人
趁呢個機會死都要入去

牙心聽晚會限 asmr

聽住用 用住聽

講緊asacoco當時係初出道努力每日都做

之後話個陣每日六點起身好勁
結果依家遲到

屌你

不過都好嘅，完整到體驗個劇情

屌 仲以原uraca揾咗水沢柚乃已經夠正 hal仲要揾埋伊織もえ

佢英文過到關咩

一切一切都係計劃之內

Manager想比心心老豆panish?

就算大結局左
你點知心心會正常返

係咁熄game重開 就會撞到入去

真

Dreaming days

老師又突然黎一野

老師嘅ASMR真係特別正

點解會畫兔仔

長狗

會長話4期除咗idol服之外仲有兩個好消息
其中一個係"案件", 詳情未公開得

RBC輕鬆刷dmg

成日都係咁㗎喇

Lm

因為佢都會玩

屌

原來今日會長正片冇開SC

老師個ASMR有中文警察, 打個飛機都要理人地打咩文

野兔失敗，但2日後

sc問會長參唔參加holo en2期
會長話可以試試
心心機率變成0了

得閒理呢啲，攞返對手打飛機啦

同心心一齊 入En2

船長

珍

我都係咁啱睇到，
好似好少見佢咩都無公布就開待機室

呢張真係好屈

901dmg

好有以前V圈Feel

點解條眉咁好戲

仲要直接後日仲少見

重要唔係完整版黎，得3隻定4隻boss比你打

呢張當壓軸我都覺得唔過份

暫時放棄老師，返去Moona度

頭先會限有提過

成社歌真係好好聽

只要FINAL出黎成績夠好, 冇人會嫌錢腥, 由其係D本身唔係TARGET支那既公司

三動

會長話冇鼻嘅會長係EN0期
有鼻嘅會長可以做EN2期

心心是旦整個鱷魚都一下賣到第8

35用個MOD咁靚嘅

特典果個先最吸引

支那單野邊有人唔知，仲敢搵會長就唔洗驚啦

貓終於冇再點雜談

睇黎認真mode

SC沖廁

我頭先做緊嘢睇唔到會限

老師個chat room真係好on9

上左雪山關就開始認真研究點跳

屌 邊得閒打字

發現沉船

單手打字咁辛苦就收手啦屌
都唔講打中文

你頭先冇睇會限咩？佢有講

推廣下

Btw 畫畫果個就黎一千Sub

拿
堆中文起碼真係關個台事
真係唔會屌

係好正嘅
但真係要收好佢，唔敢拎出嚟

Moona係咁食

幾樣野同時間開
聽唔哂

第一屆hololive女友投票，最多可選5個。聽日夜晚10點左右公佈結果

投票我係睇唔到任何私隱同email，所以放心投

直接閂左

人體實驗
將人加入ng無效list
睇下可唔可以打到長文

晚晚都係咁

只有咸濕個時先會世界和平

船長咁快卡關

食咁密都咁瘦

上一上moona到真係增加好多知名度

搵個玩和平線/邪惡線得唔得

去晒對波度

実験は成功だ！！

原來會長同船長都中左shadow ban

想V做女朋友也太可悲了吧

呢D要咁特定既條件HOLO班女邊有咁好心機留意, 又唔係死忠

船長家陣唔係邪惡咩？

和平線應該有人玩嘅，但邪惡線我諗少啲...

好似係近呢一個星期好多唔同嘅台 （包括V以外
都係咁中招

前幾nano先有班On9芝麻人

冇得5個公主?

10幾分鐘前明明冇

RBC同FBK捲入兩隊衝突

情人節去做菜嘅現充給我滾

邪惡線要殺曬所有怪, 佢只係殺左頭幾隻

唔駛理班基佬

遊戲王三神入左會

又會員車

差最後一跳就完咗雪山就跌落去

35個魔王城

我百合推

笑撚左

邊到

會長開心左
話大家一齊睇下
呢啲就係洗錢嘅人，閃閃發光咁
好恐怖啊，大家睇唔睇到

馬戲團咁

天空龍幾時入

我正式宣佈蘿蔔今日APEX屌打龜狗夸

會長

事實係,小丑咁

比錢車幾秒都唔知做乜撚

竟然

雖然我覺得邪惡線好慘，
但邪惡線嘅Sans真係好有型，
個創意都好正

座長又去魔王城

有人幫手起碼唔駛單兵作戰咁
心情都會好好多

好似冇人講Mico，唯有我講

岩岩SC埋

2條線都係神作

岩岩係咪又on9會員車

佢地根本就好愛會長 想間接送錢咋

牙狗又嚟

最弱

毒撚會員車 又一分鐘都無清晒

畀個空間大家幻想下好冇

我真係好鐘意 undertale,
嗰陣佢出collector's edition 即刻入手

35呢埋左

moona果到係咪去streamlabs donate好過yt sc？

簡直win win。會長開心，青龍會殺得開心，賣acc既淘寶佬開心，而無論如何都係win左既nga又開心

今晚玩obs玩上癮

35魔王

終於過咗雪山，咁睇嚟通得到關

露出半個龍頭

2條線神作 X
Undertale 神作 O

好似係

唔見巨神兵

家陣推咁多個都唔知睇得邊個
今日仲入埋小天使會想追下天使龍搞姬

polka本契約書燒左

FBK個live2d lag到4fps

仲有景深

應該streamlab 佢地實收多啲嘅
streamlab 抽水抽少啲

見到今月最高 500usd 好癲

燈到呢

果陣連Ui都有攻擊判定真係好前衛

高性能

同d毒撚幻想女神做老婆差唔多
差在2定3次元

老師成日都間中插一兩下淫叫

rbc冇錢換電腦呀

要接受搞姬的事實

會長好似又shadowban咗

佢哋洗咩？

同嗰啲沖廁sc一樣
都係愛嘅其中一種表現

打破第四面牆佢係我玩過嘅Game最好
所以我好期待佢嘅新作，但好似一直都未寫好

deltarune sans搞埋kris老母

如果真係好似今日咁講
禮拜一除左其他企劃都會有會限咁真係好值得
快啲入啦

¥20000...惡魔嘅誘惑

正

母豬

至少上到來呢關唔會跌翻去下面

X2

轉K島綜合

我已經入左小天使會不過岩岩諗諗下好似天使龍搞姬多數發生係阿龍到？

座長係本契約書到加緊料

就快要將我個名刪走個

姬森

見習魔王(囚禁中)

多數發生，即係少數會發生喺另一邊啦
你唔係想有任何機會miss 呀

我都係第一次跟asmr台，真係幾高汁，終於明點解有人咁迷

應該asmr幾好搵，fans唔使多最緊要肯比
Asmr愛好者應該都唔多睇價錢

低気圧保険

係
天使對佢係best partner，不過會經常睇佢同埋好尊重佢
阿龍係Gachi koi hey民

虐夠未

其實asmr唔貴 貴嘅係v嘅asmr
dl site嘅通常1500樓下就有1-2個鐘長度

屌以為haachama打過黎

比個DC聲嚇撚死

chima

Choco d asmr兩年都仲係一模一樣

應該係頭先呀座打比miko

ASMR我覺得都係想像最重要，
咁係V做嘅個印像係明確好多嘅

依家對dc同鬧鐘好撚敏感

ASMR聽過PTR, 團長...

但係老師真係特別正

咁一定貴d啦，話曬都叫“網紅”
20000yen對比起一副靚耳機只係零頭吧（好似係

T0 ASMR 486

洗唔洗再陰謀啲講埋賣ac嘅其實係會長

ロボ子又露個駕駛艙出嚟

咁團長唱歌都係t0

船長同會長都shadowban

其實真係你主觀印像嘅問題，
大把真係 R15/18 嘅仲正

又要講個個做爛市
10個鐘嘅ASMR

ｍｉｋｏ座長個到神展開

可能呢排留意choco多左

船長真係唔知ban咩

啲situation真係多到你想要嘅一定有 你諗唔到嘅都有

3個鐘左右已經算長 1100yen 10個鐘

kusa

YuNi 2.17 19:00

holo bloom 2.17 18:00

miko殺人

天使巴有沒有多d 兩個teetee搞姬記錄聽下

牙座

殺左座長

佢一路都話想做宣傳先賣咁平 底邊企業冇人識點估到賣到咁多

點解支那仔會覺得係無開會限情況下玩會員車有用
尤其而家有青龍會坐陣

ptr40萬嘅話會開3個鐘asmr

我露特別鍾意黎類病嬌壓力圖，不過依然咁得意

讀SC有開吧

車Free chat先係迷惑行為

因為青龍會出動係下下下策 代表會長冇晒計喎

全世界都贏 冇人輸
不如繼續

直播既有臨場感
dlsite果堆就乜都有 兩樣都正

對asmr本身冇興趣

但對於我有追既v 玩asmr就好有興趣
（牙狗話3月搞asmr)
可能係想知到v既另一面多於想聽asmr掛

真正LP

每次sc同會長講想打長文
就出現一個長文或者紅sc洗走
每次都係咁，我已經send左5個sc

L&P

桐生會的試煉

牙狗要改變listener的靈魂形狀了
無 為 轉 變

原來開左
見寫住開緊慢速無留意

紅sc長文打咪得

丟條彩虹先出長文未得

最大敵人真係Youtube

成班長文又寫詩又填歌詞又9up

新デフォルト衣装お披露目【鈴鹿詩子/にじさんじ】
20:00

桐生會見到長文同共嗚

桐生會日常

著咩衫都掩蓋唔到

我覺得佢真係好唔想休息

貓認真mode左 跌落來開始冇咁冷靜了

唔知佢想玩到咁點 但應該唔會係1-2個鐘內過到

黎個真，成日好夜訓

習慣

好多都講過啦
會長間房三個Kanata嘅タベストリー，仲會想要Kanata嘅goods，話過自己會係Hey民，自己間房同hey民一樣
每次Kanata都expect雪格有haagen-dazs，所以會長會買定放雪格
Kanata學英文嗰陣會長從來唔會笑佢，好支持佢，所以Kanata先冇失去信心
會長俾YouTube沒收直播權嗰陣天使直接俾自己ac pw佢直播
天使成日都講講到嫌棄會長咁，但送戒指嗰陣有冇特別理由拒絕
好似有講過話沖涼個陣遇到就無視對方一齊沖涼
double boiled個陣唔講都知對方唔洗煲
會長飲左酒個陣睇住佢冇俾佢燙親
Kanata講過想會長一齊玩Switch，有一部extra嘅Switch，會長都懷疑係俾自己嘅
有問題天使肯定會幫會長，例如復歸凸待同上次喊左佢都即刻敲門，一齊住之前因為住附近所以試過會長直播個陣買m記俾佢做早餐，好似見過家長
以前會長諗過應唔應該暴露軟弱一面個陣問過天使，天使建議佢可以會限呻
相反天使出道早期俾人話係寄生蟲，會長都教佢點樣處理，應該要為佢地生活嘅環境感到可憐，佢地只係唔明白美好嘅事情
等等好多

老師個asmr會員有留底
淨係留到今晚最後機會

呢個fans gechi 度都唔差

大天使

Cls

好美好

crazy

魔王王座鋪張床

魔王王座連床

希望兩個好好支持同依靠對方太尊い

天使巴真係高汁到爆

老師講過話兩個人唔係共依存
似兄弟

就算佢地唔認都好
但真係好有夫妻feel

我連v單推天音巴
希望天音巴可以照顧好自己身子

天使巴必須推

ゼンロステマエ

不愧係力千戀

又串錯soul

岩岩出左去 深夜先睇返心心精華 嚇親

會長頭先講話同天使collab可以好輕鬆

35 英文好好笑

直播好多人中伏

百鬼最近愈開愈耐

訓得4個鐘好擔心

演唱會後，努力左好多

佢個daemon都仲未改返啱

全連v都擔心天音巴身子

心心自己仲要尖叫得好真

越來越勤力

家陣先發覺都有9個台開緊

英文
櫻文

真係勤力左好多

狗又黎睇貓

3個鐘歌回 係咪第一次

天使巴真係力千戀

搶口

搞到我打咗個冷震

睇幾多次都係咁屈機

琴日冇開今日唔開點得

唔知邊條小丑魚仲話自己勤力過佢

唔計70萬紀念嘅話 係

做完菜有罪惡感

醒起上次狗睇貓玩Getting over it 話睇左好耐畫面都冇變過

間房好靚

會長叫落要去訓
聽日天使有同fans線下嘅おしゃべり フェス
基本上可以訓一日

仲笑百鬼懶

roboco都有條

會長完場，訓得

家陣佢差30萬就1M都開始努力左
計埋個3星期個次，佢家陣真係每日都出現一次

35又輸

35去玩羊猜拳又輸左

岩岩貓都話佢個個位難

想做佢隻貓

Rbc個個好少女

我記得上年同一時間就係搞おしゃべりフェス
今年都有？

百鬼撐到miko熄驚

雜談成份增加左

今日係多野講左好多

RBC成SET PC粉色系 好靚

成日都覺得佢個台 最多人課金
除咗日本之外 應該就係台灣

尋日天使台sc好似有鬼佬都話想去，所以應該有
我都想去不過唔單止肯定抽唔到，依家我呢度仲鎖國

你去咗邊

勁多台幣SC

好聽啲講就啲人有錢
直接啲講未必再咁密開直播，下次比錢嘅時候可能1-2個星期後，啲人唔想後悔就每次都比錢

成日都見到台幣
之前話要買多部 電腦果次都勁多
已經唔係一次兩次特別多台幣

台灣百鬼組應該真係幾多下

ロボ子同 大小姐都收台了

真，岩岩睇多次都係覺得好靚

keycap sticker wallpaper成set都係佢自己customize

佢咁有心機搞靚自己嘅娛樂設施
好識享受生活
我就反而係啲隻隻gunpla都素組嘅人

大小姐收工, 可以瞓

仲要有唔少野係訂製返黎
用心到

moona啲fans好有心

原來貓仲係原地跳緊

應該sponsor多

貓呢度玩咗幾耐

moona d fans個個都勁有心思

成班鬼才黎

rbc上年7月先換電腦 依家打機就lag到咁 仲要連3D都出事 點搞呀

想聽天使嘅radio cm
25:00-27:00
應該冇機會啦
岩岩先搞掂個插件聽到radio

呢條channel好撚癲

話說呀船個rimworld mod流出未
想玩

個radio完左
都係聽唔到天使嘅cm
睇下YouTube有冇人總結全部holo mem嘅cm

喊住睇

懷疑要換埋塊3D皮先得

moona咁睇法 分分鐘睇到日出都得

佢本身個個無咩野
係2pc唔知做咩

平時都唔多sc 仲要自費換野真係點生活

係咪砌咗仇人list

Moona連歌都有

佢啲fans好撚癲

要沉moona啦

仲似係有幾首
好屈機，啲畫都好靚

懷疑係
但佢2pc係撐唔到3d再開驚姐都仲好啲

Miko太眼訓，個皮一直合埋眼讀sc

頂唔順

瞓啦

我覺得本社好多fans都做到
但要做到moona咁樣樣睇真係無邊幾個

最後個聲好得意

真係好難得

咁都係，佢淨係睇都睇咗兩個鐘

你比班高sub數做呢樣，睇成個星期都唔知得唔得

本社d v出歌要自費 cover又唔幫
其實id咁自由都幾好

又有得同男人玩

出歌都要自費呢點同佢間公司想發展idol路線根本就係矛盾黎

屌....呀貓又鳩跳 直插

個管理方向好似好唔同
依家好似得ID有開streamlab
我都唔明如果streamlab係收多啲嘅
本社點解唔用

唔撚係下話cover 我無諗過佢地d歌係自己出錢整

等睇最後兩跳直插教堂

老實講cover唔使幫
唔好阻頭阻勢已經謝天謝地

我都唔明 點解要比youtube抽咁多 明明id可以用
不過cover班人嘅政策不嬲都理解唔到

Cover啲思維真係好難明
坐係到收錢又唔收到最盡

Moona收工，專心睇船長
佢好似玩得好enjoy

明明佢早幾秒跳果個位都好順
一跌就心急鳩跳 跌落去仲笑

唔洗做野，肯比錢就得
咁樣佢地實賺得仲勁

估唔到係船貓座鬥夜收

其實過到塔就爆機 仲叫狗等佢玩完傾計 應該都預今晚可以過掛

頭先再聽多次moona project首歌 真係正撚到痴線

Undertale好玩

Prime Z390-A 推9900K
乜都死啦

貓個個位好難停
係船同座先估唔到

船應該唔夠果兩個鬥

無追 佢玩緊咩路線?

佢真係想換嘅我實課

佢家陣咁樣都唔係差好多

我都係2desktop pc
我同RBC貼貼

貓

牙鴨仲未訓

鴨仲未瞓

Tomiokayu

佢地後日就live都唔抖得多d

牙座咁夜瞓即係又食多幾餐宵夜
點減肥阿

座長出事！fbk走晒出黎！

係咪同濕鳩YouTube有合作
所以唔係特定情況又唔可以streamlab又唔可以twitch
如果唔係就真係單純con9ver

其實佢老豆算係咁
係衰作畫同啲衫設計
但和服我ok

直插

貓係咪攰

佢d設計其實唔差 但係畫出黎唔靚

Cover真係好難講 太多事例證明佢真係on9

呀座

牙座收台

收得好突然

Con9ver
你永遠唔清楚佢下一步要做咩

初見應該Normal End （無留意

佢頭先話自己集中力通常得2.5個鐘

貓真係難得耐久成日玩過三個鐘就冇晒集中力

燈到

Normal end 一開始殺左幾件

定係純粹youtube方便交數報稅果d

2d嗰張長髮根本就好靚 係3d整到好樣衰

可能Con9ver真係覺得我地頂住Virtual Youtuber呢個名
只可以做YouTube用佢嘅功能

永遠估唔到座長

最後一關又好難停既

仲唔夠咩

如果搵個好嘅模師做個靚3D出黎 佢一定可以絕地反擊

冰山卡到熟 次次跌完好快就上返去

真係估唔到船長開到咁夜

佢又出事啦

要過佢老豆個關

佢綠色冷衫個件真係7到驚

果次玩壺又係臨尾燈塔可以跌番落去有晒心理準備了

其實佢一路訂閱都算平穩上升
係同接大毒藥呢樣慘

貓係咁立flag話自己越玩越好

會長有提議過用streamlab
不過俾營運ban左
理由唔得左係咩
早期asacoco有講過

low res到起晒格

佢又成日間唔中拎返出嚟着

呀貓開始急啦

話說你地最後係咪都同我一樣仲係買SPWN
今次都係唔用niconico

又直插落返去

係正到我想download 嚟留個copy

其實佢馬尾 長頭髮都係好靚
反而見佢同接咁低覺得好可惜

好女仔 唔想老豆畫完唔著 好hurt人

我係買niconico

開始多左雜談 冇認真mode了

spwn知道del code就直入 諗唔到買nico理由
而且上次spwn都好順

買左SPWN，希望睇到

真，希望有模師試下同佢老豆合作
老豆出初模放手俾模師refine，再搵人設計high res texture
好似one同村田咁其實幾好

仆街睇返下個月miko生日
仲要留錢井野

新人見佢著嗰件肯定錯覺以為佢唔係holo生

貓已經攰到長文指示廚都唔想理解

如果同2nd live一樣 到時識del走hidden就唔洗擔心睇唔到

咁件野真係7到好勸退人

3月2 NeNe
3月5 Miko
3月12 Anya
3月22 星街

仆街，真係好撚好聽

聽日出歌

其實係
佢家陣咁反而搞到rbc少尷

船要收了

high res都7啦

我就比miko算

到時候個日叫po bar同rab op
將方法寫係po頭就ok

唔好咁
唔好貼出黎，真係好唔得掂

真係全holo最柒嘅一套

無資格做fans

結果係貓成為最大贏家
Btw諗一諗聽日應該歌回大抄車日

miko+星街
之後四月有Kanata
本來仲話儲錢，依家睇怕都係唔得
真係睇V之後完全冇機會課金

講起依樣 早兩日天使なの嗰間公司同人設都好似出咗事
畫師twitter唔開名抱屈間公司私自加咗表情冇同佢聯絡過

去公屋街市賣婆仔衫啲鋪先會搵到呢啲款

副奇怪眼鏡一定要換咗先

家陣都難

把聲好好聽

又唔識寫詩 作歌 唱歌 畫畫 玩mc起勁嘢
我係垃圾fans

Rushia仲唔訓
佢有時真係想擔心死fandead

笑咗

4月好似有呀火，呀死,kanata

Key走眼鏡同件衫
聽聲同樣正到仆街

眼鏡可接受啦
牙雞兩頂柒帽都冇人屌

認真我覺得眼鏡呢個設定幾好

仲未計出道日子

貓根本就自暴自棄咁玩緊 希望佢擇日再戰

Kanata個生日goods如果又有兩套就又出事
今年一定要彌補舊年太遲入holo rabbit hole嘅遺憾搶到直筆

未柒到帶星/心形眼鏡我都接受到嘅
除非係星街同心心惡搞自己

頭先入烏頭個Twitter 見佢一直有出tweet同retweet野

咁你同話轉返平時件衫有咩分別

我同你一樣 全部唔掂

原來佢仲未死㗎

同姐住個樣我都似劉德華句野係一樣feel

真心，點全肯定都好
呢件衫真係肯定唔落

我將推嘅V嘅生日同Debut都入哂Calendar,
預計吓自己幾時要開始儲錢買goods
下半年係最嚴峻

14號老師
15號moona
16號月讀調
呢幾日成個Twitter都係生日賀圖

仲要17號 aki生日

我都係
前半年最難頂係呢段時間
之後就可以存陣錢

moona

細細個就冇藝術天份
讀書時期畫畫嗰啲科 全部都唔合格
學樂器 學咗一段時間 都成日跟唔上拍子
試過幾次最後都係放棄咗

男人老狗都聽撚到眼濕濕，唔怪得moona 哭撚左

有得安裝唔同嘅耳仔 我覺得呢個都幾有趣

做fans都只能做食物鏈嘅低層

佢特色黎

睇咗今日果段未？仲催淚

神父潛咁耐水

細個學過幾年放棄左依家音樂方面一事無成
細個arts冇試過唔肥

分分鐘中之人每日同fans食個lunch收五萬羊好賺過每日對住duolingo鳩噏

今日個段真係無得輸

我諗起2nd live成堆parts裝上身

冇點睇木口所以冇入黎

貓
你放過自己瞓啦
聽日再戰算啦屌

我之前真係無諗過Moona 個人際網絡咁大
ID真係好強大

唔耐久點叫gamer

唔係會長要開波仲有得繼續

如果唔係木口冇明文強制禁止 你都唔知matsuri識咁多2434仲要係男v啦

佢自己都開始集中唔到
佢咁打真係日出都上唔到去

id人際咁勁真係要多撚謝cover放養唔搞事先做得咁好
本社同男玩要問過
en玩mc要開獨立ser 又落禁令唔比同會長

我不嬲RBC推
利申：高性能

moona好尊敬會長喔
會長話買左佢嘅生日goods慢慢聽佢怕醜到震曬
之後會長同佢傾計同佢Kiss佢超興奮開始思考唔到
之後會長開始開台佢即刻收
睇得出佢好尊敬同好鍾意會長

真定假啊....幾時既事

Full Armour

0079黑科技

今日moona凸待會長親自打去講

新鬧鐘

屌你真係跌落去

最後一幕望落好難

通常都唔會一下過到

有排loop

睇到人生走馬燈

三年定四年前先十五歲
可能同小學生同年
外國拜登之友玩到嚟日本咁癲

again

係嘅
對唔字
我笠水

Moona or Aqua ?

因為ID好似收唔到superchat

不如話係大小姐唔憂做仲易信

唔係鬧人只係純文字 仲9up過傳心

WT....
唔係咁on9呀，咁點解佢地stream仲要開superchat，
咁啲課金去咗邊

大小姐都要開台玩原神啦

aqua7414

個screencap真係好壯觀

敢講可以再多

十五歲買1080Ti
屌你我十五歲連買$108嘅steam驚都唔捨得阿

$108都唔知有冇

分分鐘係公司出錢

你呢個誇張咗啲

佢咩都唔著最正 兩塊甲係心口

咁事實黎

おかゆ已經連上都上唔返去

咁快有翻譯
頭先聽到都覺得好正

若隱若現先最正

講緊佢前世出道都已經用緊頂卡
前世係啲19實況團體嚟

有啲𡃁仔中學生中午食營多架咋

4秒 值啦

佢件件都包實曬點若隱若現呀

師兄 你15歲係唔係幾十年前

我冇咁了解佢前世

營多+蘋果綠已經好豐富

我都係

神岡老母重睇緊

只要知道佢前世背刺同事比人炒就夠

烏頭個人勢真係搵鬼信

唔著先最唔正

是

Virtual Youtubers討論區（503）

又玩埋心心d衰野

今日推得好快

其實唔少人中學個陣唔係好有錢

佢唔著然後比matsuri玩塊皮

狗同鴨應該都訓左

唔知係咪睇Haachama 睇得多
有啲嚇親

4點幾瞓左啦

好學唔學

Jed

今晚睇怕要夢到天使
不過佢係準備訓都訓醒

夠鐘瞓啦

但係108都冇有少少誇張啫可能自己同Friend都有儲錢 個認知有啲偏差 sorry

等二十分鐘佢會唔會講おはかなた

唔好諗咁多啦 巴打你瞓啦

無咩野嘅
每個人中學時代都唔同架啦，係烏頭咁撚on9姐

おかゆ

過到啦屌
可以瞓啦屌

玩完啦

OKAYU終於完喇

爆機啦

終於瞓得

爆機

其實計返，佢都算快

快AQUA少少

13711個癲佬睇到依家

天使廢片

Oku

14個鐘真係算係咁

Haachama嚟嘅

問阿狗訓左未

其實係抵食

咦係喎

你瞓啦
我地仲擔心你

原來呢條片不停loop緊
仲以為邊度無端端有啲催眠鈴聲

真，唔算太過耐久

幾恐怖

水好似有啲位無計到時

無食過紅豆軍艦點叫食過明將

唔希望仲有任何v打𠵱隻game
Btw好彩35玩咗幾個鐘 之後冇打落去

真，佢玩真係耐久

呀貓一冇注意力就唔打 醒過呀水好多

Btw點解牙祭係著最大胸嗰款衫

一集中唔到真係玩咩都死

阿水條頸咁硬 如果唔係打到嘔都唔收嗰兩晚睇到勁辛苦

貓之前話狗有私底下玩仲玩得幾好 但我希望狗唔好直播玩隻game啦

好彩我真係唔推佢

神岡老母真係留到尾

玩咗4個鐘重喺第一板

燈到佢玩你就爽

呀水之前耐久 尾幾個鍾係度鳩禁0進度

牙水咁龜又唔理隊友
對手協力得好啲都收晒佢隊皮
唔關集中事

有啲似BB床啲玩具
FALLOUT 4嗰張

冇跟開
打到嘔
仲有咩係未試過流岀嚟

佢唔打落去我就好開心我作為35p有理由相信佢玩多幾百個鐘都重會係第一版

冇 連fc2片都有
應該乜水都比人睇過哂

唔好咁，作為35p應該要相信佢早就唔玩

Hi水掛

好記得即興整咗首jump king之歌

係咪上得太多奇怪網

有啦

雖然係高性能
但好似係電腦白痴黎

到依家都未睇過段野

米青咁夜

我屌係喎

胎水未流過，好似係